幫手寫個英文auto reply俾我星期一罷工用...要唔串

想寫去save hk, 造成不便請搵林鄭

可以點寫無咁串，有道德高地feel求指點迷津

Dear Boss,

I go to school by bus, so i call sick on 5/8.

I am fine and thank you.